［笑話］乜嘢科比science更哂銀時？

就係social science

因為so so 哂銀時

Art. 呃錢